[行動post]今日班真卧底 裝束係咁樣，背囊掛紅色物品

唔好同我講咩捉唔捉鬼呀，平時唔肯定係咪鬼，
當然唔主張亂估，
但圖中呢班真卧底，已經同你fc埋，
見到佢地就要識做

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

UP

推

見到就要打撚死佢地

做鬼做得咁開心？試下掉撚埋支炮比我地用？

千奇唔好比人帶左風向，可能唔止一種記認！除左留意紅色物品，其他都要留意！

up

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

見到即打，有殺錯無放過

upup

要增加佢地做鬼既成本

野都唔撚洗講，唔撚洗fc，一埋去就獅鳥

到我見到就即刻要人打波，開遮

叫附近夾多幾個手足，對狗唔洗講野

打佢老母臭西

幫推

必需獅鳥

推！

Up

除左條紅色帶會點樣呢？

可以企係啲狗格黎都100%架啦

靠你地幫手推
出到去係咁斷線

大家識做

p牌幫推
雖然好似推唔起
大家小心

割喉是常識吧

真要推

push

知道

推
掛有色野咁明顯唔係鬼係乜野

大家要留意 銅鑼灣世貿捉咗三男一女 請大家搜尋他們的名字免被失踨

推比人睇!

推 見到就私了

🤬🤬

Pish

屌推

香港獨立

pish this

岩岩RTHk直播有個

金鐘

推，小心為上

被熄燈時twitter hashtag:
#LIHKG101

咁天真嘅